其實計香港制裁名單你地覺得最後有幾多個

真係隨時十個都冇
唔覺得會幾大規模

個名單會公布架？

波叔收到風依家喊緊

一定有姐姐

唔會短得去邊
主要官員+建制
我估3-40 個

其實最好先制裁3萬隻黑警先。

高官都有錢有哂後路，制裁影響不大。反而制裁所有黑警就大影響

有幾多個唔緊要，我只想第一個制裁葉劉

識玩就唔會制裁哂所有人,而係制裁一部份,到時其他人就會淆底投降,呢D招數可以向共產黨學,佢地係專家

全部不問責狗官 全體行政會議成員
加幾隻狗

都輕鬆過30 個啦

想亂軍心一定係逐d逐d搞

dab都要
一陣換屆比佢地跳船成功就唔抵